世紀難題 買儲蓄保 OR 買匯豐 儲錢ON9D?

儲蓄保
匯豐

all in 匯豐

儲保on9啲

有無巴絲打講下原因

建議你過大海，賭場都開番。。。

買匯豐你都可以隨時套現，買儲蓄保套現仲要扣你一筆

近期有間叫blue 儲蓄保可以隨時走wo
但得3%